伊拉克庫爾德人大比數支持獨立

Iraqi Kurds back independence

Kurds vote in favor of independence from Iraq

Iraqi Kurds overwhelmingly back split from Baghdad

Iraq's Kurds vote 'yes' to independent state in referendum - official results